[有不反]1206愛丁堡集會-民記首度披露全港最大型催淚彈後遺症問卷結果！

我正式宣佈吸吸可危集會將可能係全港最大型催淚彈主題集會!

同場加映：一人擺低一條問題，幫嘉賓準備下份稿。我地唔係剩係得k kwong! (當然有野想問佢都可以照問）

1206集會要人!已有不反!禮拜五7點愛丁堡見!

推我上去!!!!!

推

有無人知一個月前嘅今日係咩日子？

推啊！

推呀！

再推！

推推推

拋磚：催淚彈陣味同化學物質有冇關係

推呀

推！！

幫推1/10

幫推2/10

Push

幫推3/10

有不反都放tg

和理非集氣！

繼續推！！！！

唔好呀唔想變和你吸集會！

多謝你好俾力！

瘋狂問K Kwong書！

PUSH!!

要人

【第十陸期牆紙】回首、向前
TG CHANNEL :

Facebook 最近有個銀髮走左
聽講係因為食tg搞到心臟有事

Tui

Tuiiii

如果到時放tg咪好諷刺

What😨😨😨

push

幫推 到時見

(感謝list on Twitter!) 通過Uyghur Human Rights Policy Act

推爆佢！

大家有無問題問嘉賓呀

快d留低你嘅問題

幫唔到個老人家，唯有企出嚟反抗

唔想變和你吸集會呀

推 條戇鳩局長仲夠膽話催淚彈無害

記得叫埋屋企人
呢個係有益嘅健康講座

[提案] 其實香港人應該同港共政府割蓆....搞歡迎美軍軍艦集會

推上去

我地禮拜五一齊企出嚟！香港人反抗！

推推推推推

上live真人補習班

推上熱門!!!!!

bump

p

Pushhhhhhhh

羅致光話「差唔多我哋燒任何嘢，甚至大家去燒烤，所產生嘅二噁英遠遠都係高過我哋啲催淚煙」。
一言驚醒洛克人啊照佢嘅邏輯，BBQ分分鐘仲危險過TG???

[整合] [重Post}– 發夢你要知道的十件事

行動~~~~

你每星期都去bbq?
係民居bbq?

行動

仲免費添

721831101111

推！！！！！！！！！！！！！

而加真係每星期都民居bbq 咁

push~

幫手推推推推

加油 支持 上熱門

禮拜五一齊嚟上堂就有答案

仲未上到

(感謝list on Twitter!) 通過Uyghur Human Rights Policy Act

入去幫無得上Twitter 響新疆受迫害的Uyghurs 多謝美國議員！
個個tweets 唔過一千
快啲由底做上去
Rt + like + reply
#StandwithUyghur
仲有！
意粉國都幫左我地唔少！
入去rt + like + reply (響最底）

催淚彈

多謝支持！禮拜五愛丁堡見！

和你推！多謝！禮拜五見！

推啦推呀！一齊去聽書呀！

約埋朋友仔一齊去啦

會唔會太廢 完全推唔起喎

Pushhhhh

有無問題問嘉賓
問k kwong問邊個都得

要人！和理非出動啦！

我都覺我好廢
Call哂馬都咁
有不反有民間記者會有k kwong但都好似無乜人知

推啊！ 食夠tg 啦

P牌都推多謝你！禮拜五搵埋朋友一齊嚟

未夠人！推呀！

Call埋姨媽姑姐禮拜五k kwong和你chem

放工狗衝過嚟支持民記！

Gogogo搵埋姨媽姑姐嚟！

叫埋姨媽姑姐 叔伯兄弟黎啊！
個個都關事架

Tg唔識分藍黃！唔想見到大家生畸胎呀！一定要政府公開tg成分！

有咁多專家分享，要學下嘢!了解清楚tg~呢啲有機會殺人於無形!!!!!!

喚起大眾關注~~~~

禮拜五愛丁堡見！

星期五行出黎叫政府做野啊

一齊參加全港最大型補習班

正呀

推 呀

奉命推post
要人！要人！要人！

再奉命推post
要人！要人！要人！

大家約埋朋友仔一齊去啦

果個係咪我

攞埋d燒賣去禮拜五集會

幫手推

推！！！

Pish

留名
推

推推

tuituitui

一齊推

uo

出嚟一齊聽就唔洗留名喇

終於有不反！
想去好耐...

帶藍絲去俾佢知政府同共警點攬炒

推唔郁

去！！！

Bump

推(1/10)

推(2/10)

推(3/10)

推(4/10)

推(5/10)

推(6/10)

推(7/10)

推(8/10)

推(9/10)

推(10/10)

推上熱門

Wow

推推推推

推呀 香港人仲想食幾多山埃！！

tui

有銀髮族手足因tg過世

有人係11月21吸入催淚氣體後係12月3號死亡

P牌再推

仲有一日咋！ 要多d人嚟民記先安全！為手足，大家一齊推一齊嚟啦好嘛？

唔至民記架 仲有其他手足架

！！！

出呀

go go go

推！

聽日見

推 呢個先6號 先啦
先推12 8

———————
12.8 維園見
民陣和平百萬級遊行
有不反對通知書
「堅持」

大家去集會要著厚啲保暖啊 好凍

#晚間天氣貼士
隨著影響沿岸的雨區減弱，入夜後本港市區氣溫稍微回升至14度左右，亦開始變得乾燥。
預計午夜後氣溫會再度下降，明早市區氣溫將為12至13度左右，日夜溫差較大，民眾出門前仍須帶備足夠的禦寒衣物。

資料由氣象巴打提供

大家去集會要著厚啲保暖啊

保暖

著厚啲唔好冷親啊
個位近海又大風好凍

著厚啲注意保暖唔好冷親

著多件

挑戰十連

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

挑戰成功

著多件衫唔好冷親

真 應該凍到hai gum

再推

光復香港 時代革命

推呀屌

兩個post都上唔到熱門

#早上天氣貼士

清晨5時左右市區氣溫曾因降雨而短暫下降至12度。除此之外，晚間市區氣溫普遍維持在14度，反映冷空氣不如預報般強。

覆蓋香港的雲層已消散，因此日夜溫差將會較大，日間最高氣溫將上升至19度。

資訊由氣象巴打提供
大家晚上外出注意保暖

上熱門

推到好多人見到

日光日白20連冇難度

今晚

一陣間 19：00